痴撚線尋日做乜咁撚多人自殺

頭先碌下蘋果個突發, 哇屌成版都係自殺新聞!

耀東邨伯伯梯間上吊亡

水泉澳邨男子墮樓亡

黃大仙男子墮樓亡 家人雙手合十哀傷認屍

太古城停車場 保安員吊頸亡

順天邨印尼女傭墮樓亡

紅磡女子17樓墮下亡

各位爸絲打, 求下你地遇到咩困難都好, 唔好死, 就算真係諗唔掂, 起碼想去之前打個電話俾撒會 (24小時熱線:23892222)

去緊中央圖書館, 表演馬戲團高難度動作

香港既墮樓數字可唔可以申請健力士世界紀錄

辦法總比困難多
既然有勇氣去自殺點解冇勇氣去面對

我都想死

太古城停車場 保安員吊頸亡

有啲尋日架

做香港人慘到放假先得閒自殺

跳定吊好d

難聽過粗口

咪呀

收皮啦好冇, 講反話一d都唔好笑

太熱，個人燥得濟，諗唔開就

最多咪拎綜援 ，唔洗死既

我覺得自己好無用

Rip

不如一齊爭取安樂死

你問返屈原好啲

2017-5=2012

你唔俾位巴打講真話架屌你

下諗到要係香港生活

前排有係，一早開新聞app已經6,7單自殺，仲要好多學生

係香港成立NGO爭取安樂死, 拎public concern

靠你

唔得

死亡筆記

連登係小眾連登係充斥住痴線佬同廢柴

地點講埋唔該
又要加密 attention seeker?

收皮啦撚樣

....

問你準備邊度end game
唔係問你住邊呀撚樣

全部都係廢老
死多d仲好

死gay 佬 你快撚d 死左去啦 你老母生你出黎都多餘 日撚日係度玩狼來了 你呢d 人真係死左仲好

水泉澳第一單跳樓？

仲要新移民

打咩俾防止自殺會呀
真係有死既念頭就會直接死架啦
晒鬼氣
仲要打電話俾個度D人膚衍你

實有人寧願死

應該條 雖然果下可能好痛 但痛一下就無事
吊會辛苦得耐啲 又會容易後悔

心入面真係想死, 點會係狼來了, 同埋我不是gay, 多謝

貼撚埋d gay gif
係死就快啦

撒利亞係完全冇撚用 想死聽完仲想死

順天個單 點跳到落呢個位

屌你老母 欺騙人地既同情心 正一仆街含家產

點解香港要逼市民到咁既程度

跳樓其實真係需要好大勇氣
吊頸又好似好辛苦咁
有無d一下過既攻略

呢句有刺激作用

唔好浪費生命啦 人命係好重要架!
可以做賢者之石...

唔死多d人點換腥港人

時辰到

係香港，自殺唔算新聞啦
無人自殺先係新聞

自殺咪自殺囉
連死都唔可以自己話事咩

真係想死既仲會想打去咩防止自殺會咩

打去個D純粹想R水吹

日日都有人自殺 新早報唔報就另一回事

香港地真係每日都有人自殺

屌你啦個垃圾電話你有無打過?

幾年前凌晨打左3次都無人聽 最尾果次仲cut鳩我線

香港多高樓大廈
最方便就係跳樓

新聞報得多 不等於 多左人自殺

唔報既仲多

自殺係對在生既人最大既報服

來生唔做香港人 再見了

好快會多一單

好多方法都好方便

我阿媽之前打過
跟住個個人一聽電話就好唔耐煩話轉比社工啊
之後阿媽打比我話點解撒瑪利亞會咁

個電話真係好on9 屌佢老母

認真？咁要人打去做乜鳩

聽聞佢地都係聽你鳩噏,但唔可以俾意見俾反應(講錯野搞到你即自殺點算?)
最多都係問你「洗唔洗幫你報警?」

岩岩打完都冇人聽，on99

屌你老母啦正on9

一個人想死一定經歷過好多階段
過程中有啲人可能會有signal有啲人無
連登神探可唔可以唔好一口咬定狼來了
就算係又點?乜你地啲同情心係消耗品黎?
分多啲出去你會少忽肉?
你估真係想死又無出聲嘅人見到你屌鳩啲佢地會開心咩

如果當每一個尋死訊號都係真嘅咁去鼓勵佢地
實有真係想死嘅人會見到
雖然我唔覺得有幫助

琴日多馬跑

我唔覺得有咩咁值得大驚小怪

係？你真係有打過去？
唔係無人聽就係條友hea鳩你呀屌你老母
打過去只會更加想死

要番工，不了

香港俾買槍嘅我晨早一槍打撚死自己
好驚跳樓會跌唔死我

好想死 差小小勇氣

屌啲熱線忙線，點會幫到手

跳樓死成功率點都大過吞槍啦

要返工，不了

認真有咩諗唔通上嚟高登鳩up 下，唔好鑽牛角尖

天氣熱

連
打慣咗

個保安會唔會係屈機男

既然有勇氣去自殺點解冇勇氣去面對
呢句見得多睇落都好煩
如果係一時意氣用事而自尋短見嘅話都可以用呢句去恥笑佢，但係佢既然係都要死嘅話你覺得佢真係心水清到諗到呢點？

唔係個個都甘願做現代奴隸。雖然我冇諗過自殺，但好支持簡易自願安樂死，保護做人的基本尊嚴。

屌我親戚寫左遺書而家搵唔到人